中 環 現 場 人 士 立 即 離 開

圖?
你老母係我張床到爽緊

push

屌你老母我係現場兩邊走見到既

無謂浪費體力，先退休息，明日再來

係現場既話 唔信咪兩邊都望下囉
我講野有無道理 自己判斷

快d走啦屌 同埋叫埋身邊人走
叫人唔走個d 想你地留係度比黑警打

係現場，中環小龜

ching將呢個消息傳出去

要留既話 要打6個鐘持久戰

警方有足夠休息 裝備 今次會輸

我地無運輸呀 無得走 無得救

班狗11點交左更, 依家果批狗全部精力充沛

點解仲唔走... 睇now 仲有好多人... d狗就換晒更， 夜晚實發癲，你地走都走唔到

快啲走唔好俾人拉

煲大佢ok?

中環人士和平離去，與警察形成強大對比

大家幫手推！！！ 仲有時間

唔識退 永遠都輸

推

幫我推

唔走既 入內街呀
唔好留係大道
啲狗已經係啲路口佈左防
留力呀！ 少一個都唔撚得呀

班人唔走到底做乜撚
抖夠聽日再嚟啦
點撚解要送死

咪撚正皮 幫我推呀

依家要走都走唔到啦,不如留低多人d好過

依家走,周圍都係狗,脫離群眾班狗仲唔咬撚死你咩

內街都會輸 我地打左成日 太攰。。。

離開係最好選擇

走阿 ！！

留低又點自保？ 都係比人圍圍下死

要走就組隊走

小心

我同意先走 聽朝再出黎
地鐵就閂 大家執生！

推, 唔好有事

快啲走 推 班狗痴曬線

.

Push

其實現場班友叫唔走嫁啦 只可以祝佢地好運..

你老味咩？自由戰勝恐懼，唔好寫D咁無謂嘅野啦好嗎，人唔笑狗都吠啦。

認真快啲走 嗰個位好易俾人包

留6個鐘等地鐵開？

催淚彈+速龍 你跑去邊？

為大局 走啦 晚上佔領 漫無目的

靜啦柒頭
見到你吠啦

係好想送佢地返屋企

關你撚事

幫推

煲

唔好做無謂嘅犧牲

認真，留力，下次開二讀

寫咩唔係重點 重點係我要你地走

張相證明啲乜 唔講咁白

走啦唔驚比人捉都要訓

快走

大家留意

仲有20分鐘到 大家幫我推ok?

應該又準備清，大家準備

各位兄弟 去急症室睇病記得睇路

趁仲有車 , 叔屋企沖個涼 , 瞓幾個鐘聽日再戰好過

其實佢地真係唔知D狗有幾凶架喎
到底係邊度號召佢地出黎架呢？ 無人講夜晚要散架咩

留低有全軍覆沒既風險 而呢個機會唔細
走得一個得一個 同 全軍覆沒 兩個揀一個 一定係前者

義載都要條路通先得...

走呀 聽日再黎過啦

聽日再集合

我都唔撚明你地死霸住果個位做乜柒
打遊擊唔撚得架咩 次次都係咁樣等人黎清你地
根本就係另類打卡 有何意義?

如果走唔到，而又比警察前後包抄，你地人少，而警察可以不斷增援，硬碰硬肯定輸緊，請各位基督徒一齊開團契全部人一齊唱聖詩

噴都咁靚

係邊各位 係中環

當我鬼都要講，求吓大家走啦，今晚再留都於事無補，班狗癲撚咗啦，唔需要用你哋條命為佢哋嘅失控埋單，唔值啊

打持久戰啦
義士捉一個少一個。
物資要留返 垃圾要執走

一趕唔一定向地鐵站走
向住半山方向走都得

齊齊搵間bar 飲下野

走左先 概然今日咁
返一返去養精蓄銳啦

pish

聽朝再玩過

走左嘅人其實可以點幫佢地？
雖則暫時仲算平靜，但係我怕一入黑少人/記者散就會開始嚟料

通宵開電腦幫傳媒谷live views
令好似好多人關注可唔可行？
有冇教徒今晚會sing hallelujah to the lord?

我真係想知可以點？唔想一返屋企就好似割蓆咁
但求略盡綿力
最起碼都捱到聽朝

lm

都得！！！

行下夜山
去太平山都得
唔一定去地鐵站比狗圍

走啊
入夜咁少人唔夠打

未二讀嫁 留力啊
中環人士立即走

推！

無謂希生

半個鐘後可車大家去觀塘線果邊
有需要可聯絡

推！！

你地快啲走

你地已經好偉大 暫時唔好硬碰硬

而加同我推爆個post佢 直至0:58分

冇車走唔洗驚 附近有inn免費沖涼訓覺

求吓你哋快啲走

求下你地 走左先 東山再起 但拉左就冇架喇！

走呀 夜晚實咬死人

希望各位快啲走 我地撤退唔係認輸 比狗捉左就少你地一份戰力 我地知道仲留守果啲全部都係勇士 但希望你地可以安全 幫我地之後繼續虐犬

要承認失敗，今日返去先啦
未輸晒嫁

Help!

走啊！！

多謝你地

快走，回家睡睡，你地己超 額完成。己經叻叻，好好休息

推！愈夜愈冇人睇你地愈危險阿！

快撒啊

求下大家快d走，求下你地，我地之後仲要一齊上

走啦

求下各位宜家離開啦
今日日頭班狗都殺紅晒眼 有cam有記者都咁暴力 佢哋已經無晒eq 基本上無晒人性
留係凌晨真係好危險 唔想失去咁多位肯付出嘅義士 求下你地盡快走啦

走啦 push

大隱隱於市
必要時上老蘭/soho搵間bar飲吓野
或者飲大咗一兩杯附近都有d酒店可以住返晚

走啊
唔走俾狗打啊

今晚留都無用

推
義士快走

走啦，明天再來

㫿

快走唔好留

走～唔好比狗咬

推啊

大家保留實力，一到假期班狗必淆

番去休息完聽日再戰呀！

支持暫時撤退

推
小心呀

推！！！！！

走！

快d走啦
夜晚不易戰
64死左咁多人就係共產黨一入夜就殺
無謂作無謂嘅犧牲

義士回家休息喇 唔好留喇

日頭人多再戰，開始轉游擊同不合作方向

睇香港電台直播，警方運緊槍

唔知會唔會有用

快d走啦！ 聽日先再繼續

9點傳出既，照試

推
長期戰鬥黎

屌你老母

大家要保留體力，盡快休息

走呀

走啊手足！留得青山在啊！

走呀!

推 留力報仇呀

日抖都咁冇血性，夜晚啲狗一定仲撚顛，走呀

你老味咩？大大隻字就以為自己講到啱撚哂？走啦吠

.. Add oil

聽日再接力啦
休息下養好精力再戰

我地儲夠人必定會再一戰

走啦
越夜越少鏡頭保護你地
人多又點 人地full gear
今日任務搞點左
冇你地 大家下次點成功

今日目標已達到 快撤 再戰

PISH

走呀！唔好留係到俾人打啦！

越夜D黑社會越惡 真係走啦 明日再戰

走啦 留力玩持久戰呀

勇士先退 打機都要拉打 唔好夜晩俾佢地食鳩哂你地

求大家走

走呀 汲取9號教訓

推推推 ，走啊！

係呀，已經令佢開唔到會

戰場唔係今個深夜
快走
唔好留冇意思戰場

認同，我臨走之前睇地圖，覺得差老玩包抄

下晝啲狗連記者都落手，依家夜晚一定更癲。
返去先啦，唔想你地再受傷呀。

走啦
被拉一個就少一個
長期作戰呀

汲取教訓，大家要保留實力再戰

block撚咗呢個波台5毛狗pls

你老母係張床比我屌緊

留得青山在

真係要退，下風既要打游擊戰

求下你地，尾班地鐵又好，順風車又好

走啦 我地未輸架

走呀手足！！
安全至上呀！！

求你地快走啊

PISY

義士辛苦哂，你地要盡快安全離開
唔想再見到更多人俾狗打

一個不能少，大家要退

推
唔好有事啊大家

大家都幫義士諗左好多地鐵閂門後既對策

總之留係現場就絕對唔係好事

最緊要都係照顧你身邊既人

一係基督徒開團契唱聖詩
一係就要多啲記者在場

叫埋你地隔離個個

你老母生cancer

推，一人拉一個身邊人離開

唔好俾狗捉呀

撤退啊手足！！！！！
走啊！！！！

留力！留力！明天再戰

好擔心你地
一個都不能少啊

唔好送頭呀 有咩車上咩車 快走 好快會包圍

保留戰力啊，多一個人多一分力!

走啦！

有冇觀塘，九龍灣既義士要坐車？？？
岩岩守完返屋企沖左涼 有需要可以車人走

走啦要

啱啊！留力返企先

留力再戰

走!!!!

注意 注意
政總附近好多旅遊巴，唔知係咪清場準備
我記得佔中果陣都係咁樣押走示威者

麻煩大家拉走仲係街外既義士，不要作無謂犧牲

走走走！警犬唔撚係人，大家要保護好自己

走呀！

要走就快！！！ 唔好落單咁走！！！

九叔叫緊酒啦

求你哋走先啦，有咩事就前功盡廢
返去休息整裝聽日再出過！

ching 出左先🙏🏻

一定有人要走

走
唔走畀人打到仆街 之後坐幾碌

樓主你係現場
你有無叫手足走？？
God bless u all

求下大家安全要緊
明天再戰

我見到你地好多都睇到手機!
真係好走啦!!

休一休息，保留實力。聽日再谷過

愈少人愈危險，退吧

走！ 聽日再戰！

你地做得夠多啦，求下你地快啲走，一個都不能少呀

呢班人掛住打手機 一隊4件速龍已清場啦 洗鬼增援咩

推到大家睇到

啱啱走
唔爭一晚
大家再聚啦
求下前線 你睇到既
快啲走你地已經犧牲太多

夜晚 人比場重要

走啦 佢地冇性嫁 唔好再受傷

走左先啦

真心要保留戰鬥力

果到信號好差，佢地未必睇到/覆到你
求你出去先，救得幾多得幾多!!

D字好靚

呢位巴打好似受咗傷，有無人關心下佢

Go!!!

有無巴打有車直接揸入去叫佢地走啦

在場巴打叫人走啊

走啦今日嘅任務已經完成了
再作出犧牲都沒有意思
明天再努力過
返去休息啦

一個不能少呀！留力聽日再戰

就尾車啦
求下你地快d 走啦
搏今晚真係無謂
我地要打持久戰

去西or上環避一晚？

真係求下大家快D走 你地無野欠左呢個地方

就算警察唔清場，係街坐6個鐘都係消磨體力同意志，快啲返去好好休息，準備下一次既行動啦。

Be water,my friends

去唔去到英領

要走就上老蘭。

幫推唔該

呢半個鐘嚟多咗好多私家車

走啦，唔好為捱而捱

留力再戰先係最好既路

推啊！

半夜留低根本無勝算 賴死唔走都無意思

留力聽朝坐地鐵啦

拿 搭唔到車唔緊要 行去LKF飲下野 半山飲下野 再叫的士囉

快啲走喇
荃灣方向 0054
柴灣方向 0058

唔好送人頭啊

走曬未？

你太婆副骨被我掘出黎爽緊

走啦 留力

現場仲多唔多人，好擔心

多謝願意揸車出黎接送既人
十二萬分感謝

推呀

一個都不能少！

快啲走啦頂，被人做底晒之後點算？唔好浪費一兵一卒，個個都好重要

各位義士返屋企先，休息整裝

屌你老母咩 依家係咪好撚好玩呀？

求下你地唔好再有人受傷
咁樣唔值呀

好似有唔少係社工黎

散啦唔好留喺度
捉一個少一個

快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

D警犬食緊杯面
依個時間尾班車
已經好明顯
回復緊體力
等尾班車啲人走曬
就會開似行動
同上次一模一樣

we may have lost the battle, but a war is still ahead of us

別太執著這場戰鬥，我地要打嘅係一場仗

Disclaimer for Chinese censors: That was a figurative speech, it was not meant for literal interpretation. If you have difficulty interpreting the above sentence, may I refer you to a powerful website:

唔好送頭

做乜仲唔走呀 叫人走啦屌
又想學69咁畀人逼喺牆度打呀？？
屌你老母咩走啦

返屋企抖下啦

單機898

走啦
留戀一撻地方冇用㗎
番去瞓教補充體力啦

12點後更加無皇管

響起歸家的訊號

邊會走唔到冇車咪行遠d搵車走囉，等地鐵開咩，地鐵開之前一定清撚左場，拉左一班走，走佬記得掉哂所有防護裝備唔好比位人入，點解係果到出現自己諗，唔好話去左有cctv既地方食野飲野，佢最多搜下身抄下id就放行，但係係現場捉到就講乜都冇用，所以走唔走自己諗

政府根本想玩拖字訣, 吸取6月9經驗留得愈耐愈難走而且少人支援, 天黑暗角又多, 預期白白犧牲不如休息準備下一次行動

冇記者，開大波啦

唔好再留低喇！
唔想再見到你地任何一個比警犬㩒係地亂棍打

推 走呀 聽朝再嚟過

推 不要捱打

老蘭落返去有紅van搭
唔知今日開唔開

//陳雲：網絡時代的鬥爭。你要自己定義，自己組織，不必有一個象徵式的地點來佔據，不必有一個象徵式的指揮大台來領導。更不要圍繞在一個預設失敗和出賣你的大台來行動。//

你地俾人拉左 走少個人

我已經唔敢企前排

大家快啲走

添華龍和守唔住 影響唔到議會 就好應該鳥獸散
散去其他地方 俾你佔到2046都無用

Push!!!

走啦!

up

聽日不合作先係重點
啲人留戀乜

快啲走啦 冇結果架

6月9起馬我地係夜晚行動 個陣路都未封 灣仔走到既輕鬆走

但今日唔同 我地8點就封左路 無車架喇

推
留力下一次再行動

推推推推

留係到等死咋呢一刻
捉一個少一個
走啦!!!!!!!!!

仲唔走既人我立即屌你老母
咁撚英勇遲d 一齊上前線再衝啦
訓街不如返屋企訓

最後走果一批最危險
唔好單拖

點解佢地仲咁淡定......唉

試下Call gogovan

走

快d走

走得幾多得幾多

快啲趁仲有地鐵走啦 休息完聽日再戰

同意， 仲有暴雨黎緊。 快退。

盲衝無用 又無人又無裝備 邊夠打
而且消耗左太多體力

pust

快走啦

我地推佢地睇到都要傳開去

拿 而加時間就無乜 走唔到就諗第二啲計仔

根據69遊行，多數係夜晚趁人少車少時清場，
不如先休息同整備，明天早上再來，要準備持久行動。

義士們，先撒退先啦
2戰 dunkirk唔撒，之後就打唔贏nazi架啦

不安

依個真

推留得青山在呀

根本狗隻戰術冇變過
今晚一定重演10號凌晨嘅布袋戰術
抽離少少咁睇就知一定要尾班車前走人

仲執垃圾
執返條命先好過啦，係咪呢啲時候仲咁公德心嘛

走 真係

留力啊 唔好一日玩完

走呀 俾黑警捉就玩完

走啦, 補充體力來日再戰
仲留係到既每一位係最強既戰士
一位都唔可以小

搵人帶頭走啦 求下你地保留實力

三五成群，要走要留同隔離商量下先

睇rthk32 live佢地放緊飯
放完就開工捉人架喇
求下你地快D走

走la

求下你地走啦

求下你地快啲走啦

無埋地鐵好大獲 走 求下你地

現場真係已經無乜人架啦，有人仲係現場就知，請大家盡快搵方法離開啦！

快啲唱歌詩啦！揾人直播！

一句講哂 唔好走散 唔好落單
真係好撚痛

太少人喇，退場啦咁多位

有時退一步唔代表係懦夫，而係成熟既表現

走啦，岩岩離開左，真係10幾個鐘，無晒力

要走都唔好落單走 中環巷戰 同速龍鬥跑無乜可能

諗下計仔喇 路障呀

一分鐘就係一分鐘
根本對便隨時行動...

要立即集結所有人，一個不漏
即走
乜都唔好執

快呀

聽日開始玩地鐵走唔到了
一早叫人攞大聲公咪指揮㗎啦

推
希望各位平安
明天繼續。

走呀，我需要你地呀

睇直播得返幾十人

一陣發生咩事都冇人知 走啦聽日再黎
唔好自己1個走

唔走嘅人根本就戇鳩
依家唔係話要分化你哋
而係班仆街已經連續幾次都係凌晨嘅時候就暴力清你場
你可以走，但你避得去邊
巴士地鐵全部冇晒，的士難搵
我當你頂到6:00，你覺得下一批人會咁早就出到嚟？

最緊要安全

徹退呀

你老母俾狗咬

辛苦你地 但留喺到送頭架咋！！走啊

屌走啦 留喺度比黑警打 我情願你攬住林鄭嗰家人死

無晒人啦，快啲走聽日再戰啦

求下你地走

留得青山在啊大家

齊上齊落
聽日全民撘地鐵唔使再佔領

撒退啦

1點都未郁，可能等埋尾車斷支援

金鐘嘅上、左、右三路都有警察。基本上，所有路都無得走，上環仲有兩大間警署。紅磡，旺角，尖咀極多警察。係任何想法下，守絕對係死路一條，尾車後無得走。

政府定性係暴動，即係話俾人拉、俾差人記名、mark身份證，都應該係告硬，一坐就係幾年。中左槍唔死，去到醫院一樣有記名都係告硬。

仲未計癲起上來，警察打死人／水炮車

係呢種情況下唔應該上頭，麻煩即時離開。
唔好勉強，無人會怪你。時間倒數緊，快走。
仲有機會走到，快走快走快走快走
切記，絕對不能心存僥倖

已經散左好多人，留低唔多人啲狗好易推入黎
入夜好易一個個捉到！
快啲走！翻去休息聽日再戰！

走呀無晒人了

快走認真

走!!!!!!!!!!!!!!!

15分鐘後中環老麥 返東九

返去休息 走!!!!

走左 得金鐘大劇院到有啲人
干諾道中 一路行過中環
完全無人守
臨天光四五點 班狗係中環埋黎
好易就比人拉哂

食完狗飯就出動，快走

香港藝術家

我睇電視 的士入到黎 正義道個邊可以走

走!

多謝你地 但快d 走啦 果班狗失左控
重整 再同佢打過

仲有幾多人係戈邊？快d走啦

快啲走好易俾人圍

真係唔明你呢種人心態 就算收左錢既人/狗 都唔會講得出

快d走啦！

走啊，食飽狗糧就殺過黎

中環返港島東7位

我金鐘走 班人話後面有速龍 一直係外圍包緊
無左地鐵 你地真係走唔到 求下你地 我唔想再有人有事

求下你地撤退！！！

走，空城比佢

快啲土人

今次唔同雨傘革命，我哋需要體力同班警狗死過，快啲返屋企沖個涼休息吓

走，無謂送頭
休息一下遲啲再黎過

走喇，求下你哋喇

有無人叫佢地走

走，等佢浪費人力，慢慢守

今日大家支持左咁耐都攰
好好休息第日再一齊集合過

明日再戰

去LKF抖下都得

叫佢地立即走

得返好少人，留力啦

走啦 聽朝又要開戰 抖下啦

發夢夢到有個馬來西亞人同我講嘅嘢

我是來自大馬，我們以前也是遊行過。
1.我建議您們可以披香港🇭🇰旗。警察毆打你們的時候也可以大肆宣揚不尊重香港這面旗子。褻瀆旗幟是犯法。

2.催淚彈的破解方法是灑下水就會滅的。如不幸落在腳在身邊或有勇者無懼請當機立斷兜頭淋在催淚彈。

3最好唔好戴隱形眼鏡，如戴著隱形眼鏡又遭到攻擊，應該盡快除下，否則容易損害視力。

4.放點粗鹽在舌下
含些粗鹽在舌下，當遭受水砲和胡椒水攻擊時，可以降低不適感。

5.別與團隊分散
你千萬別落單，容易被單獨攻擊，牆角襲擊。如果與隊友走失，也應該盡快找其他同愛香港的戰友重組隊伍。

好得人驚呀，依家瞓唔返添

仲係果到既幫幫手叫人走

呢個時候就收下把口咪派膠啦，以為覆呢啲留言好幽默

走咪走 點解要開post 求人？

無個人意志？

Pish

現場有無人幫手叫走

走啦
要休息架

各位義士先返去休息, 留力

搵人去車台門po睇睇有無揸車巴打幫

執返你老母副骨先爽啦

就黎食飽狗飯了，快走

推！
快啲走呀！

蘋果live 班義士係咪走緊？我見執緊野

有冇人返東九？

走啦 ！

Gogovan?

( Show Blocked User - 樓市GoGoGo )

立刻離開

返去休息啦 唔好送頭 爸打 打左成日 全部手足 傷既傷 累既累

睇嚟再發夢嘅話，我要買區旗當被

香港旗個招ok wo!

Call的士 call車接人走啦

現場有無人嗌到

自push多次， 隨時行得

快啲走，好少人

如果而家仲唔走
就由佢地比人拉囉
佢地欠一堂lesson

做乜撚嘢晤走，1比1人數下點守到班狗

走啦 趁佢地收緊皮

走左未？

屈暴動罪...

你落唔落到車

可唔可以將佢地已經被孤立既消息帶被佢地？

係 我明白 會影響軍心

但實在不宜戀戰

一包就死啦得返咁少人 快d 走啦

想問下係咪要散水，已經到旺角

立刻通知走

快走！明天再戰啊各位

相信呢個鐘數同環境敢留喺度,都係top fit嘅手足.不過你哋而家人真係太少.有咩唔對路記得保命

走吧

大家快啲走
留體力呀

前線50人都無，走啦

求下你地 走啦，留力啊！！！

比你霸到聽日都無好處 走啦

Push push

中環 半個鐘前開始散水

走喇 去送死呀？

明早再黎過好過你今晚送頭

走啦，呢場係漫長的戰爭！

快啲走好易俾人圍
周圍都冇哨兵

一個人通知都無？

走啦，長期抗爭嚟㗎，俾人拉咗就無㗎啦

大家齊齊返屋企啦，好想你地好好休息，沖個靚涼，訓個靚覺

真心求你地走！
唔好送人頭
走

快d走啊！大家！

搞地鐵好過執著
走啦屌

就係唔想最有心 最有力既義士被拉

屌，聽手好需要你地，唔好wasted
唔好俾佢地士氣大增

有冇人有大聲公/mic
同佢地講即刻走啦
唔好有事

連登d人走哂，前線既晤上連登

走啦
冇咗你地前線好難贏架

我就唔信啦 啖啖油都要錢...10居其9收錢襯火打劫

走啦 現場ge人幫手叫人走

搵人大叫call佢哋走？？

休息好再去！

走啦 be water

連登仔走叫埋其他人呀

一定有有心人見到會幫手轉達

佢地係邊個位呀
有冇人知

Sad but true😂

真 快的走 已經無乜人

係現場既人幫幫手 唔好怕醜 叫兄弟們退

勇武義士拉一個又少一個 前線會愈嚟愈唔夠人。。
聽朝又一條好漢呀
樓主你係現場麻煩你大聲呼籲人退先如果人數真係好唔夠

走啊

再講多次
仲唔走既我屌哂你地老母
你地比人拉一個下次前線就少一個

散水啦各位 留兵力聽日再打過

留得青山在 那怕沒柴燒

D friend 仲係中環係咁叫佢走 都無反應 仲話幫梗手

唔想有傷亡 希望你地真係離開先 要衝一齊衝

認真
邊個位走最安全？

有冇人知佢地防線咩位

預計1點半班狗食飽飽

散啦入去比人拉咩佢地食飽飯等多半個鐘就隨時開波，我佔佢兩點會開波清場拉人，吸收下過去既經驗，佢地做野方式暫時冇變過，越夜越小人，佢又又換左班，新加入既上前跑去打人拖人落地，未落更係後面支援做鎖人，大約係咁，信唔信佢地就清場拉人唔緊要，但都諗諗而家呢一刻留係度冇意思

有冇人返東九 人已到

我相信 我個post佢地開始睇到

但係現場而你仲未走既

而你又睇到我個post

幫我同其他人講 有啲人睇到但無同其他人講 差好遠

注意

你們已被孤立

講立即到安全地方休息

見call4van 帶頭搞罷市拎哂公關分
分到最大份餅仔既gogovan 為左做宣傳賺少你一晚有乜所謂

集體游過去尖咀最可行

肯走未

呢一刻仲留係到既義士們
你地係前線中既最前線
我地唔可以冇左你地
快D走快D休息
來日再戰

收錢都俾喇屌 唔好俾人拉

求下你地快啲返去休息

PUSH

叫佢地走please

夏各道！？

你都係現場？不如呼籲下啦

叫佢地走

有無現場巴打或者係附近可以拉佢地走
想企前線嚟緊仲有機會唔洗急

走呀, 一齊走

我走個陣係文華東方酒店個邊

個陣仲好多人

睇緊香港電台 大家走緊

輿論的確有力

運物資走緊

走啦好冇

黑騎想車埋一邊執返劑先

留力
持久戰
今晚先休息
走

求下你哋走啦，而家喺度無意思㗎，義士拉一個少一個呀

上環都有幾架警車嚟緊 大約4架 坐滿人既

幫梗啲咩手？ 同佢講我講既野喇

你地被孤立 目前係困獸鬥

無得走+無人黎到幫你地

後排應該走哂？

前排差唔多啦

佢地係咪未知啲狗定性咗做暴動
一拉就告暴動罪
我見有啲情侶喺到
老實講啲男都幾不負責任
自己唔走都叫啲女走咗先啦

而家淨返咁少人仲有人係度訓走啦

求下你地快d走 唔好白白送頭 今日目標已達成 求下你地

走火警都要plan 定逃生路線

利申: 學校走火警要plan

走啦
而家留喺到為啖氣？值咩？

01:19

自己睇下再決定走 定唔走

如果你看到，請撤離，生命比任何東西公義抗爭都寶貴

港鐵見啦

狗開始郁

Push

唔係打擊你地
但係真係到要走既時候喇
來日再戰

做乜撚嘢晤走，大部分人無gear

快d走唔好做無謂犧牲

我係現場我仲開post?!

我 立即 拉人走喇

唉我走個陣都未諗到交通問題

諗到喇 電話由6點到而加又無電

我一返到屋企就即刻開post喇

點解死都唔肯走

我剛剛離開了中環，我負責管物資，依家我有一堆物資放左喺愛丁堡廣場，馬會前面，麻煩大家幫忙share出去，唔該

係咪唔知點走
有無路線俾佢地呀

當嘉年華咩，走la，暴動罪啊

班友真係痴線...

物資就由得佢啦

其實已經有人嘗試搵國會議員同台灣總統(全部無飯民份)
有國外記者險遭射殺
都番比國際社會攪

你們請馬上回家
因為同班納粹走狗攬炒唔值

無一個上連登果下先灰

由佢啦物資唔係重點
人先係

其實向後行就係，佢地真心硬頸

後排走先就因為驚阻到義士，走啦
後排都清到7788

應該點走最安全？

有無有心人嗌佢地走

的士 現金

你離開前線入酒吧嘆杯酒都得啦

唔係玩佔中呀...

屌你哋唔好再執垃圾執物資
輕装走！

灣仔區: 沿軒尼斯道搵紅頂走
中環區: 向堅尼地城方向至上環一帶搵紅頂走

得2，3十條友

佢哋仲有人喺度清緊垃圾

push

物資雖然會浪費 但香港人咁多錢

個個物資站都爆既 其實無乜所謂

但人命！！！無價

留得低都有心有力 我地最需要佢地！

我驚班犬追

走唔係失散，唔係放棄呀，來日方長，走啦

如果人犬比例冇優勢就即走啦，10比1先有得諗下

聽朝都返去使乜而家清
返屋企訓覺好過啦

仲理d垃圾

敵進我退，聽日再努力

好彩有人叫到

點解呀快啲走呀

點打啊。。。

走呀!!!!

點解有狗車係果到轉出黎

為左士氣，可唔可以走

請立即離開
你地每一個都好重要

好快d走啦 你地屋企人會擔心

冇咗好多喇

物資事小
香港人大把錢
大家最重要

多謝live攝記

唔好再執垃圾
人身安全最緊要

而家俾人拉係毫無作用，求下你哋走啦

服左d人，打緊仗啊

上的士走啦屌

金鐘都散啦，留力再戰

嗎環食心無味，走啦

中環

走哂未

我屌到你老母你條女你個女成口成閪都係白膠醬呀

有無人係中環呢邊需要過海？

完～

咪撚柒要啲物資啦, 有錢就買得返

好撚戇鳩

前線有個哥哥親自行過嚟話夜晚警犬會大包圍 到時走都冇得走 叫後面嘅市民保留實力聽日再戰12點含淚撤退

有部🐢車既

走晒?

有的士都唔上

走 求求你地

唔好送人頭呀, 中環班友快啲走

死都唔走真係好on9
留係度為乜

在場嘅兄弟 靠自己觀察決定走得留,

得閒行下附近 觀察下分析下

1. 睇下D狗有冇部署緊多個方向夾埋黎 有就爽手提身邊D人一齊閃人
2. 諗定一出事點走好

唔好信D垃圾連登仔 同估黎估去邊個係咪鬼

人手置頂

🐢車到場

有冇人仲係現場？快撚啲叫佢哋走

搭的呀屌你，之前有義士上小巴俾狗車跟到旺角一落車就落左單

其實現場大家由12點已經開始人傳人咁勸人所有人走，約聽日朝7點再出黎。直到啱啱行既時候聽到幾個人鬧我哋好叫走嗮啲人，真係冇嘢好講。

諗起班狗換完更 度好橋
以為今晚可以好好玩玩既時候

無曬人
要留係到執垃圾 清路障 就搞笑

屌 快撚啲走啦

唉屌，睇到依d真係好撚心up

在場記者幫幫手叫走人

隨時坐十年

唉 戀戰好無謂

留返條命 之後再一齊抗爭過！
物資拎唔哂就算 安全第一啊！

好似走左好多了

喂不過你地要走到至係喎

留返十幾個咁樣佢地就真係唔慌唔好好玩玩呀

啱啱抖咗更
再打過

你..係..？

咦人呢

d狗食飽飽無嘢玩

有啲係死硬派
但佢唔會諗, 今晚有機會畀啲狗打足成晚
又要坐48小時
又要畀人告暴動罪
佢地唔會諗呢啲

究竟啲人明唔明
依家夜晚唔可以同啲狗打架啦

在場嘅快啲叫人走 留喺到送頭架咋！！

你哋要瞓都搵條巷仔清晒啲裝, 再走遠啲先瞓呀
上晒裝留中環為乜

收皮啦 我頭先先搭過啊

定個規矩，朝7晚12啦

都唔知為乜

明眼人都知無得守，成班由金鐘退守既都走曬啦

仲要喺度執垃圾，走啦

網吧m記la

中環4通八達
好易被包圍

希望快D落大雨,好熱啊呢D天氣

垃圾比返垃圾清啦

咩料呀呢3條友
喺到執垃圾

無狗會可憐你做清潔

拍醒佢哋塊面 叫佢哋走

組隊走喇
唔好戀戰

咩裝備都冇 救援支援又冇
唔好再留低啦 遲啲再戰

想聽日去幫手執垃圾

唔好放係心到 佢地只係諗得唔夠清楚啫

點解成個post都無人屌我話我係鬼？

因為我合理呀嘛 你解釋埋俾佢聽就得架喇

搵人直接開車去抬佢地上車算啦

打暈班友抬走la

你哋執到乾乾淨淨，三毛無論點都有位入你

唔好為咗人哋點睇自己白白犧牲

啲人睇marvel電影 戰爭片上曬腦
要戰死沙場？ 英雄主義？
你目標係反修例啊
企喺到等人打你有鬼用咩

啱啱喺now仲見到啲人去前線運走物資
係咪黐撚線

我見到你老母比人輪緊

落雨都晤走

求下你地走啦 唔撚想見到再人流血

果兩條女執乜呀走啦屌

大叫走啊

散晒？

走啦屌！而家留有乜用呀！！？

夜晚條街又冇人又冇車
你地冇遮冇掩
佢地要圍你地易如反掌
大家要記住我地個目標係咩
唔係盲守某個地方
再重申一次
你地每一個都好重要
要守護香港請先保護好自己
唔好白白送頭

執野d人有無腦
你執野坐十年監啊

目標唔係佔領，而係阻止修例。畀你霸哂條路人地二讀照過有咩用？適當時候退出先係王道，進可攻退可守

究竟佢哋喺度做乜, 要買過晒啲嘢有幾難

唔係黑心
但出事既話真係自己攞黎
示威目的係撒回惡法 唔係戀戰比人拉

晤撚值錢

呢個鐘數call鄺仔佢地得唔得
我都好想出一分力幫佢地 我宜家淨係知 要有人上前成功100%安全帶佢地離開 就真係得議員先做到

痴線，無記者無隊友單拖係度執野，比黑警捉走就仆街

d人有無腦ga，警犬隨時殺過黎

條女好撚煩呀

仲理物資 執垃圾把撚咩

走 ，真係，要做既12號呢日我地爭取到一日架喇，夜晚再留冇意思，留力再總動員出動！

朝7晚12

講真有冇人仲係現場？

快走！唔好比人拉

簡直戇撚鳩
仲要喺度幫手執垃圾
成班狗望住你幫佢哋執
你執完之後？就可以夾走你，自己又可以做少啲功夫
仲留喺現場嘅係咪冇撚腦？

又多人番執嘢

唔好受傷
唔好被捕

走啦求下你地

班狗都睇到呆撚咗

接左幾位手足離開啦

屌唔好再執啦！！！！

咁撚on9都有

求下你地走啦，唔好有事

香港人就係咁撚on9

做野喇

如果你有佢地咁勇你喺前面啦
有時係原則問題
唯有靠大家勸佢地

明天再

有無人嗌到e 10個人走

我諗2點會做嘢 佢哋見人少唔會再拖
實捉啲返差館

走啦
聽朝有一大班人同你地再打過
總好過幾丁友係度磨
物資重要d 定將來十年係監獄重要d

迫9你爆有無同黨

六四都係兩點開始做嘢，快d走

重有人未走！？

十個

見到黑警企喺堆垃圾上面感覺很和諧

快啲走啦

邊個未走咁on9
叫be water你就be stone

🐢開始清潔

十個人左右

開車走啦，仲等乜

佢地今日由一開始已經用緊包抄策略

合理 但鄺仔今日先暈完 佢應該休息緊

有無其他議員呀

到時就鎚仔電話簿招呼你

衰d講，執垃圾衰左係自己攞黎

幫手推

重有冇車過去接人呀

求下你地 我唔想再有人犧牲喇

算啦 唔用腦 勸都冇用

唔係自己人呀 都要救佢地走架

大家有共識行動

613行動部署

唔好咁講喇
多個人 多分力量

仲執乜撚野

pushh

用下個腦都知要走啦 佢地on9 邊個可以幫佢地

我有冇睇撚錯佢哋執返啲嘢入地盤

🐢走哂

有冇人叫下佢地走 咁樣比人捉到好唔抵

推！走喇
留力呀 休息先

走啦

一日時間可以推倒港共

唔好以氣用事

平安返屋企先

仲有好多真香港人需要你地

小弟系薄扶林就快收工，可以車兩三個人，但地盤車希望唔好介意

有無巴打需要過海？

好心酸 有你地呢幾個香港朋友真係好好 但係你地盲目左，該退就要退，死守冇意思！！！

上晒車走

搵唔到議員都試下搵到附近一帶嘅正義律師

係咪走晒啦？

對面收隊了

好彩 佢地唔拉你

真係傻豬黎
唔通同你講 見你咁乖 今日放你一馬啦

真係？

有冇人可以回應一下係咪走哂 可以聽日再見到你地

最撚嬲條白色短褲女

已經有人求見台灣立委制裁魔警
信我,唔好送死
好快有制裁,大家要安全活到果一刻睇住無德政府交人頭

快d走,班魔警只係問緊共狗order比唔比再殺人

而唔係唔敢郁手

未必次次咁好彩

佢執d樽做乜9

仲有人？

執咩撚
走啦

蘋果live 橋底有狗影佢哋相
真係唔知為乜送頭

有冇人受傷 我走得切

執乜鬼....

大家都係香港人 後生後仔 雖然我自己都係 但佢地比起我 對社會更有貢獻

做清潔係做乜撚嘢，休息啦晤該

我已車走四個

執垃圾, 做乜鳩

屌你原來仲有起碼廿個未走

比人影埋相為咩，仲要無帶返口罩

走啦，都改期

留係度等比人揼?

中環果邊嘅人已經退得七七八八 ， 得番小量嘅義士守住防線 ， 希望聽日有義士朝早繼續去幫手 ， 避免黑警聽日朝早清場

橋底至皇后像仲有堆唔肯走

有冇人叫下現場人士走
走未必係最好， 但大部分人決定左就跟大隊啦

咁少人留係度死撚緊呀

守乜撚4點幾成班狗殺出黎就唔方唔仆街啦

得罪講句，有勇無謀，你地犯緊法你知晤知，少一分鐘露面就少一次被點相

班左膠執乜柒

前面執垃圾嗰堆就算啦, 後面嗰班留喺度做乜
有冇人可以點醒佢哋

exactly

hello? 我地拎中環黎做乜野？

依d左膠俾人拉算9數
要黎都托7

叫剩底既走 路可以再佔 返去休息

🐢隨時4,5點掃場，返去休息下先炸

走啦屌 仲強留做咩

點解就唔可以跟大隊 又要唔上連登同其他討論區 都唔知佢地撐唔撐到呢幾個鐘 撐過4點 到5點應該都唔洗擔心

呢個真 4點最危 啲人瞓晒 5點打工仔先起身

屌你仲掃地

仲唔走 唉。。。。 冇得走嫁啦

守撚咩，天光前實清硬

佢清通條馬路順便拉人

有無好心人嗌醒佢地，以為晤會比🐢拉既錯覺

無gear都算 無人數 無支援 仲守黎做咩 一定清

仲有無義載巴打出去夾走佢地
再唔係幫佢地call 鳩鳩van 得唔得

君子不吃眼前虧
大佬
點解次次都有呢啲人對守一個地點有情意結？
點解唔留力再用響下次機會度？

其實依家仲有幾多人仲未走

講真 我知可能對佢地黎講係責任 但留到咁夜 一間有咩事 消失左 連名都無人知你係邊個
去到咁搏無獎拎架 比人敬佩緊嘅勇武一早比人敬佩左 絕對唔會係你地留守到夜深呢批 反而仲會令人擔心

PUSH 唔可以比真相沉

走啦，留係道個乜野，等比人鎮壓咩？

咁撚on9 都有

我車左一轉
係咁叫先有人理我
個個睇住又唔係好想走咁。。。

鐘聲響起歸家的訊號

明天再玩，返屋企先，乖

我就走啦喺薄扶林，有冇人要走？

係咪全港島散左band?
留力 休息 聽日 不合作

搵人的班學生走啦，死守無意思，現場叫佢地走。最好幾架車，一次過車哂佢地，咁佢地就唔會覺得自己dump低其他人好無義氣

決定幾時再開會先再玩過

原來仲未走
做乜9
旅行呀家陣？

天佑我城
加油

好少人但黑警又唔郁 現場好大雨

巴打兜落去夾走佢地啦

巴打唔遠既都兜一兜落去睇下有無人係出面啦

辛苦哂啦巴打